坂道46系五代官推生駒、堀、大園、平手、長濱，點排？

生駒里奈

堀未央奈

大園桃子

平手友梨奈

長濱ねる

生駒里奈>平手友梨奈>堀未央奈>大園桃子>長濱ねる

平手友梨奈>其他是但

是但>neru

是但>生狗

Neru>是旦>生狗

幾中肯

臭雞櫻黎架喎

十卜

邊到有さくらちゃん？